打乞痴同彎腰會背痛

背部近尾椎位會痛
已經持續左兩個月，有冇師兄知大概咩事
連洗手彎個腰都痛，拎重野要直一直個身先搬得起

如果要睇醫生應該睇跌打定西醫
西醫又去邊睇好

on9 先睇跌打
即刻睇西醫啦

同問

椎間盤突出

我都有

直接攞醫生紙去磁力共振

可以平時做10分鐘左右被動伸腰動作減痛
但會反彈
可以睇西醫做物治

師兄你一模一樣?

師兄咁你有冇睇醫生

係呀ching

好辛苦

Not just only one reason

我半年前都係，選西方醫療，因為有保險
乜測試同照都齊，好彩只是腰肌肉有事。
物理治療同食藥三個月ok

唔好嚇自己係又突出唔係又突出

我想問睇醫生係咪幾街邊D診所就ok?
真心唔識

有 最後做物理治療 做運動同拉筋 冇事

[認真求助]
小弟應該係三四年前打波跳起凌空坐落地整親，
無論訓、坐、普通行屎忽至大腿位都會痛，
睇過醫生，照過X光、MRI全部話我冇事，
骨位正常、肌肉正常。
不過問題持續，
試過有次起身落床都落唔到要call白車，
情況有啲似僵直性脊髓炎不過抽血又話唔係，
睇咗三四年醫生都搵唔出成因，
呢家應該做啲咩、睇啲咩醫生好？
好無助、好想做運動。
[/認真求助]

搵醫生其實都係攞醫生紙去照同物理治療
所以冇所謂
自己個陣就因為痛到行唔到 去咗急症

會唔會係筋膜問題

眼有事又上嚟問
腰痛又上嚟問
高登仔 係咪大多數都係咁戇鳩

我都有呢種問題 照哂x 光同磁力共震 最後都唔知咩原因... 醫生話最可能係坐骨神經痛 已經唔諗住有得好

腰椎突出！

睇左西醫先

same.

求嗰安心、安慰姐。

最痛試過係巴士行唔到落車...直入急症

你坐落去果陣壓親隻野得罪左

你本身有無拉傷或扭傷?
最好就睇醫生
照一照啦

如果係骨火
煲
牛大力土伏苓猪尾骨湯飲